有冇人試過 酒店staycation包埋自助早餐+自助午餐？

訓醒就食去食breakfast buffet，食完過兩個鐘之後又夠鐘又食lunch buffet，會唔會太飽？
定係通常可以揀之前果日食lunch buffet？

扑到7點落去食早餐 食完訓到12點再食

通常個自助午餐係入住當日食㗎喎
好少安排你check out後食

我好懶 通常訓到9點幾先落去食😁
10點半食完再訓到12點去食，得個半鐘消化

你畀錢幾時食都得

原來係咁